叫前線自我檢討的人死開

你老尾林鄭黑警做盡懷事都未撚自我檢討同道歉
今日前線搵命博，用盡所以方法對准政權同保命
臨場博命一定有差錯，點都要體諒
你班仆街係咁係到摟屌
有無人性呀?

羸就一齊嬴
光復香港
輸左就準備做大灣區人啦

下 點解唔可以叫佢地檢討?

你當後面啲人廢既?

前線係人係鬼 後面唔會知架大佬 跟錯路 出事架

唔好再洗我腦啦 理性啦

今日發夢見太多鬼啦

放核彈都唔割!

臭蟲論?
林鄭仆街你就跟住佢一齊做仆街野?

唔想洗腦咪上連登啦
後面D人有用，不過唔係屌前面既人，係去屌敵人
你怕前線係鬼就自己上前線啦
理性D
搵緊命博呀

叫自我審視會唔會好啲

唔一定係話前線錯

可以係諗下可以點進步

吸收每次嘅經驗

睇下邊啲位可以再勇武啲

又有邊啲位係應該一齊退

林鄭條賤人你就唔洗諗喇

條八婆唔撚會做依啲野

都唔撚係人嚟

唔好對條八婆有期望

你咪撚死牛啦 自己人都搞唔好 搞得羸對面咩

你覺得我無上前線咩? 但後面有多唔係前線架大哥

你有無諗後面既人呀到底 你發生咩事呀

叫人理性? 咪玩啦你真係 你訓個覺諗清楚啦手足

現在前線做撚左咩仆街野呀?
仲唔撚夠對准政權?
你地何式凝朋友，咁撚左膠學人講時代革命
比人革命就有

署光都未撚見到就先批判
批批下咪無人出黎囉
費事比人批判
成個運動咪散囉

P

屌你係咪咁唔化呀?
而家係有鬼呀 後面成班會一齊收皮呀 你估我地前線既就大撚哂?
兩邊諗架大佬
講真一句我死唔撚緊要 後面既人比我地害撚死就唔好呀

自我檢討係要令下次行動成件事做得更好
唔係捉人出黎批鬥喎
咁簡單嘅野都唔明

咁有鬼可以點捉呢?
係唔係用左膠方法"邊個衝邊個係鬼"去判斷?
定係大家唔帶罩上前線定要實名登記?
鬼一定有，敵人又唔係白痴
但一捉鬼，個個驚鬼，有懷疑仲可以點做呢?

現在根本係捉鬼呀，一玩內部捉鬼就唔使再出，因為之後就篤灰

我只可以講 大家一定要理性清楚了解發生咩事先跟

唔可以你一句前線要人就跟 我都有朋友係後面係好無奈唔知咩事走黎走去

最後又返黎返原點 咁講啦 處理得有啲混亂 真係希望各位手足理性

好緊要

我唔再講啦 你明就明 唔明就當我廢up啦

咁我亦只可以同你講，你出去一定要帶腦，唔好送頭，要臨場判斷，唔好死守，我都唔想大家有事，我想大家嬴，我知大家想香港好
大家小心，任何時候要自我判斷。BE WATER
不分化不割蓆

放核彈都唔割! 講完

我都唔會割，核彈都唔割，最怕唔出核彈，反正我一心焦土
大家努力光復香港

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

兩邊互相嘈黎做咩？